會唔會將2號放入1號箱/1號放入2 號箱

有冇機會咁做呢

監票睇到

監票係我嘅人
點票又係我既人

監票 = 你都可以去

咁撚柒遠 你點睇得晒成萬票既勾係邊個圈
傻仔

候選人團隊企到好埋
比D信心啦,唔信直頭唔玩

油塘 選舉主任已經懷疑造假